尊重前線決定 唔記得咗？

呢句野講咗大半年
今日醫護就係前線
尊重前線決定 核爆都唔割
講完

唔割

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

點止唔割
我哋仲到行前一步!

醫護做乜決定都支持

唔好捉鬼呀

感謝醫護，9成封關，14日檢疫！

冇ppe唔做
大爆發唔做

感謝醫護